西甲將會舉行fifa20比賽 各隊已決定代表

The 20-team FIFA tournament amongst LaLiga Santander players put forward by the famous YouTuber Ibai Llanos has come to fruition.

The players who will represent their teams are as follows:

Barcelona: Sergi Roberto
Real Madrid: Marco Asensio
Sevilla: Sergio Reguilon
Real Sociedad: Adnan Januzaj
Getafe: Jason Remeseiro
Atletico Madrid: Marcos Llorente
Valencia: Carlos Soler
Villarreal: Manu Morlanes
Granada: Jose Antonio Martinez
Athletic Club: Gorka Guruzeta
Osasuna: Ruben Garcia
Real Betis: Borja Iglesias
Levante: Carlos Clerc
Alaves: Lucas Perez
Real Valladolid: Pedro Porro
Eibar: Edu Exposito
Celta Vigo: Kevin Vazquez
Real Mallorca: Alex Pozo
Leganes: Aitor Ruibal
Espanyol: Adri Embarba

"It hasn't been 24 hours since I put the tweet out and we already have all 20 top teams confirmed," Llanos wrote on his Twitter account on Tuesday.

"This Thursday will have the draw, [then] Friday, Saturday and Sunday the tournament.

疤竟然唔係基沙文

365出左倍率未

佢好似鍾意玩fm

winning 代言人(好似係)

好耐冇見贊奴沙

eibar 應該派達哥啦

達哥忙住玩淫王2比我地班真兄弟睇

Asensio終於出場

真？

足智彩受注啦

巴塞識玩
搵個冗員去打機

我吊你老母親？

認真巴出我 真係半力夠win

講事實

想同佢地玩pro club

決賽應該要玩22個人full team連機

留撚埋鬚喇我

有冇直播

你太睇得起ea個垃圾server